到底女仔係咪真係中意啤酒肚

是咁的
依家成日話腹肌out喇，興啤酒肚呀依家
究竟係咪真
我知唔同人有唔同口味，男人有時都中意肥肥地既女仔，但點都唔會話有肚腩平胸正呀，長腿幼腰嗰d食屎啦咁
頂盡都只會j晒兩樣
點都唔會只j前者掛
究竟事實係點

腹肌已經夠票 請投啤酒肚

係中意個個人無論有腹肌定大肚腩都會覺得正嫁啦
淨係觀賞嘅就梗係腹肌吸引